<h1 align="center"> Projeto Jogo da velha </h1>

<p align="center">
Projeto realizado para exercitar os conhecimentos básicos de JS, HTML E CSS.
</p>

<p align="center">
  <a href="#-tecnologias">Tecnologias</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-projeto">Projeto</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#memo-licença">Licença</a>
</p>

<p align="center">
  <img alt="License" src="https://img.shields.io/static/v1?label=license&message=MIT&color=49AA26&labelColor=000000">
</p>

<br>

<p align="center">
  <img alt="rocketpay" src=".gitlab/tictactoe.jpg" width="100%">
</p>

## 🚀 Tecnologias

Esse projeto foi desenvolvido com as seguintes tecnologias:

- HTML e CSS
- JavaScript

## 💻 Projeto

O projeto do jogo da velha é um exercicio, onde foi possível praticar o uso de objetos, function e atualizar elementos HTML via DOM

## :memo: Licença

Esse projeto está sob a licença MIT.

---

Feito com ♥ by Natan Martins dos Santos :wave:
